★馬斯克 在推特上發布了一張狗狗幣旗幟插在火星上的照片，狗狗幣即大漲約25%。

彭博】-- 伊隆·馬斯克的推特在數字貨幣市場的一個角落再次掀起漣漪。

全球第二大富豪馬斯克周三在推特上發布了一張顯示狗狗幣旗幟插在火星上的照片，狗狗幣迅即大漲約25%。

有錢人造市咁易
所以窮人

如果條友死左， d bitcoin會否drop to $0

虐畜

Yes

老貓 is 畜生

會 rise， cos 佢啲 btc 變咗唔流通

dogecoin 原意唔係令流通量極高所以無咁波動咩
點解都係幾十％咁上落

咪再信呢d概念野，有幣你就炒

圖定老母

原意係joke，整出來玩下
所以doge係無限量

高登膠幣